自首班人點處理？

我地已經有足夠證據入到你暴動，一係你就轉做污點證人指證其他人，咁就可能坐少啲

點拆？

我係市民 我被困理大

示威者蒙住面 無個認得出

其實理大係好多人由紅磡站去尖沙咀玫瑰堂個邊既必經之路，有無人係行到中途就困住左

鄭仲恆：我路過㗎咋

[black]我無嘢講呀dllm
[/black]